剪片需要，求盧sir講警方克制使用武力

有冇人cut左呢段，擺比我呀唔該晒